黑9唸住斷我地交通線 其實係大錯特錯

9每次都要重兵打一點，而家問題黎啦，個個係屋企樓下抗爭，你有冇咁多9先

d狗真係以為d街坊全部都唔係街坊
因為佢地以為憎佢既得示威者 但唔知其實自己去到邊都咁撚乞鳩人憎